903個廣播劇低質到一個咩地步

有冇人聽得明講乜
百鳩幾集 人又多
又淨係做埋d港女發脾氣劇情

仲有人聽呢啲垃圾嘅咩?

兩把港女聲好難頂
阻住哂d節目時間

開頭都仲ok
有鳩柏豪 講下情情塔塔
而家聽到唔知乜黎咁